東盟國家當中，話語權最大既係咪新加坡？

人均GDP最高，金融貿易物流科技樞紐

如果新加坡滅國嘅話
邊個會搶到呢個戰略位置呢

一定係我講獨國了